我應唔應該表白好...

我暗戀左一個女仔一年
同佢既關係一直keep住係普通fd 同學
今日學校聖誕聯歡 我送左條親手織既頸巾比佢
佢後來wts同我講多謝 話好鍾意份禮物
然後即刻戴住條頸巾返學
我打算約佢聖誕出黎同佢表白
但係我地都已經f6 出年就dse
我應唔應該同佢表白好?

你唔係表左白啦咩-.-
仲俾人拍晒片喎

................CHING認錯人

CHING有冇經驗

Yoyo呢

唔表白會後悔一世

冇
明知
仲問

呢一年相處點
有無岀過街？

啲友成日話唔表白
係因為唔想失敗
唔表未唔會失敗囉
繼續搞曖昧
搞到兩個人都唔清楚係咩關系
最弊嘅係
其實得你自己一廂情願以為搞緊曖昧
實際上個女對你無feel嘅話
點搞都係白費
而你就盲中中跌落咗所謂曖昧嘅loop入面
出唔返嚟

幾十歲人。。。

表啦 再諗一定會後悔 好似我咁

蓋清明明就i大人

我連對着自己暗戀嘅女仔講野嘅氣都冇
今日聖誕聯歡都係0交流

Yoyo係條女？

第二條女啦

中6好易散 又大學又ocamp 樓主諗清楚啊

就算係自殺式都好過後悔一世

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

《刑事訴訟程式條例》（香港法例第221章）第89條（協助犯，教唆犯及從犯）：“任何人協助，教唆，慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。”。

點解仲有人認真回樓主
樓主幾年前被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上三登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢